三個月前我層樓叫價二千萬 你唔還價；三個月後你用千百萬還價 但我個價已經係五千萬

五大訴求個五呀